THE IDOLM@STER綜合討論區[205] 最後直路

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：
Side M動畫：
Shiny colors：

CD情報

遊戲相關連結

新手入門建議系列
家機：PS3 Idolmaster one for all

手機：Idolmaster Cinderella Girls Starlight stage (下有連結）

現行系列作
PS4 Platinum Stars 白金星光（imas史上最大伏作，死忠以外不建議遊玩）

PS4 Stella Stage

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE(音game)

Android:

iOS:

Million Live Theater Days(音game)

Android:

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE（謎game)

Cinderella Girls遊戲連結（走路工）

Million Live
已經功成身退，請大家轉至MLTD

SideM遊戲連結（走路工）

Shiny colors
官網

要vpn, web game

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：Smart live邊度開？
A：粉紅色轉限定/m+歌個tag

Q：Smart live係咪一定要响play area打？
A：唔係，譜面區都有判定

Q：我想開攝影會...ハァハァ...
A：メニュー->プロデュースノート->選偶像->フォトステジオ
或者
Mv既時候按一下畫面可以暫停

Q：雜巴/唯巴/含巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴(分身：山下七海/遠藤○○○)：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品
含巴：雖然他成為了神第三名，但他依然是個LD

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問L D Ruru,邊個月佢冇中SSR應該就係世界末日嚟

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：問連一滿開活動第三名含住粒糖巨HNY groove第四名花守巨/小町活動第五名颶風風立花山
桜の風活動第三名Nafuri
連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

另外為應付連登死server情況，有專為連登巴打而設的避難所tg group，有興趣加入的人可以在post上聯絡チエリエル或高垣楓

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！(當然有例外）

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P18%+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊+朋友同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P19% + perfect判定難化)
A->all round (C13%+ライブ回復)

3.基本組隊需知
a.不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
O+P=只會發動O
A+C=life回復+C+18%

b.fes C可以靠朋友儲齊三色發動center技,eg:
限志希 恆美優 Fes幸子center 限媽媽 Fes奏 +朋友fes未央

c. 未持有茄子的P可以借朋友既茄子去發動drop效果

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB 1O 2C 1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：2D 1SB 1O 1fesC
社畜放置用：SB center+fes 志希/卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)；建議開命燃/going以確保存活率

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次；SSR上4星會送another colour衫

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：邊個係ml巨巨？
A：翼活動頭十以內痴線佬青山吉能+ 第七名灼熱少男Nafuri

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

本post推薦偶像！！

大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

魔法劍士中谷育

大姐姐桑山千雪

Old

THE IDOLM@STER綜合討論區[204] NG戰兔兔: The infinite votes

發覺仲用緊vast world banner

新米P留名

已經唔係好記得full version係點
得閒播返先

頭post仲係未有283圖

內部人員

你都係現地聽過

そらそら好正

最後2day、返屋企喇

今年係咪無生放講排名

CI P 昇天未

Heart Voice

join

嘉禾院線獨家現場直播《THE IDOLM@STER MILLION LIVE! 5thLIVE BRAND NEW PERFORM@NCE!!!》

直播詳情：
預售日期及時間：2018年5月10日 (四) 中午12時正

直播日期及時間：
第一場 - 2018年6月2日 (六) 下午3時45分
第二場 - 2018年6月3日 (日) 下午3時45分

繼續the sky

非ML P

都可以去

朋友你便會喜歡呀

去完就變p

都仲係諗緊飛去現地睇定係留喺香港睇lv算
利申廢青大學生

等開心版BD算啦

有現地飛，點跟

Heart voice

其實我係想問邊度有得買黃牛

twitter搵飛啦

搵唔到咪留番香港lv

Yeseeeeeeeeeeeeeehaaaaaaaaaaaaa

ML 2日LV

上年ML 香港係咪冇LV

係

原來今日King生日

ML台灣嗰次開始先有LV

同時都係另一個老女人生日

第7回シンデレラガールズ総選挙
投票期至聽日 5月9號 18:59(日本時間) 為止

過期後所有投票劵作廢
請喺限期前投下你包含憧憬、愛情、寵愛、決心、希望、悔恨、殺意、淚水、妥協、頑固、信心的一(或更多的)票

正

禾甚麼都茅

你有la event

LA event

女俠饒命

做咩偷拍我

想要

72有冇cap最尾女俠こらぁぁぁ！顏藝
好正

等youtube重播

Ameba 唔再放full ver 了...

LM

Abema如果一個月700yen或者唔駛加my video都可重播到就好

VPN.....

最後一日拉票了

呢樣真係俾人屌到暈

唔撚係呀?

小薯留名

小小薯留名

what

買未

多謝晒今次分過1票去支持有香既巴打

幾時練空手道

d 骨頭好硬

朋友願你有香入頭50

感謝
不過出中期結果無果下都心中有數了

不過唔緊要既
繼續努力

Unite Tokyo 2018】『ミリシタ』の"13人ライブ"を実現した最適化プロジェクト「AKANE大作戦」の全貌が明らかに……！

冇錢買票

盡左力就得,多謝你

完

mio

連偽P都話未央不了

下年會投
認真

？？？

等佢完成遺願
頭十又多返個位

啱，下屆畀班ng黨同pa p滿足下
然後碌返落去

Pa真係…

想點？

@makomorino

いよいよ9回の表まできた感じ。。。

野球も総選挙も9回裏まで何が起こるか分からないからねっ！！！！

@osorasan703

総選挙の投票期間終了が、本日の18時59分までです！投票権、貯めてるぜぇ！という方もお忘れなくです！(๑˃̵ᴗ˂̵)

わたしのおすすめは緒方智絵里という可愛らしい天使なアイドルです…！🍀よろしくお願いいたします！

#デレステ
#第7回シンデレラガール総選挙

@HiRoMi_ig

ついに…😌

冇 好揀人啫
每個idol個性都太突出

@a_ayaka0511

happy birthday美玲！‘(*´꒳`*)’
これからも2人で最強を証明していこうね！！

たくさん笑って過ごせる年になりますように！🌟
大好きッッ！！！！！😈💓
#早坂美玲生誕祭2018

今個月食正2個event，已盡力

個個都成千票

@ousakichiyo

どきどき

@DApanda323

第7回シンデレラガール総選挙の投票が、あと1時間で終わるねーー！！
我のライフワークになってたや(笑)

星輝子ちゃんに投票してくれたみんな、今から投票するみんな、終わったら一緒にキノコ祭しようねぇ！！🍄

倒錢落海

辛苦了 N巴

😳

大面天保重

好撚型

巴打你有興趣可以睇下呢集…

邊套野黎 小薯無睇開勿屌

呢幾年d非boss敵角好有原則
除咗Hell Bros

終於 歐到

仮面ライダーエグゼイド

ex-aid

仲有唔夠一個鐘

抽到 ?

收到風ML LV會有好多CG狗搞事

無敵風火輪

容_

我都係等BD 算

希望大家好好珍惜ml final live

係 好感動

恭喜晒
個POOL好似聽日完

係 我己經係抽到 有250石就鳩沖
尋晚最尾一抽 聽唔到有叮一聲個啲野 以為收得皮 睇都無睇 點知一開眼見到rio個影

哇 幹

咩事

9up啫

班P他界去晒283

ML執柒

再講真係執

ml live bd出得完完整整

又分化…

佢地成日踢ml

呢兩日好靜

除左等總選結果冇咩好做

【 #第7回シンデレラガール総選挙 】 #北条加蓮 に投票してくださったプロデューサーの皆様ありがとうございました！

結果発表…怖いなぁ。

乜你都會驚

返屋企未？

要黑化了

返左

希望加蓮拉走未央拎第二

Mio 拎cg既話要反mio了

Agger

RIP周子P們

連偽P都加入反Mio大聯盟...

跟

真理⋯⋯⋯

素晴らしい…

ちひろ表示支持

【シャニマス】アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信決定！
5月18日（金）20：00より、

「アイドルマスター シャイニーカラーズ生配信

～回せ、錆びついた運命の鍵を アンティーカ初登場SP！～」

を行うことが決定いたしました！！

出演者は…

■礒部 花凜 (月岡 恋鐘役） ■菅沼 千紗（田中 摩美々役） ■八巻 アンナ（白瀬 咲耶役）
■成海 瑠奈（三峰 結華役） ■結名 美月（幽谷 霧子役）

「アイドルマスター」総合プロデューサー 坂上陽三
「アイドルマスター シャイニーカラーズ」担当 高山祐介

【ニコニコ生放送】

【YouTube Live(876TV)】

【LINE LIVE】

【Periscope】

恋鐘我婆

恋鐘你嫁?

婆你阿嬤

好惡....而家d p 開口埋口都粗口

你講la, 你婆有幾多人?

難聽過粗口

你ge心魔
你ge良知

世界大戰…

我有恋鐘就夠了 其他你地分

Ok 唔好搞 凛世同甜花…

留守cgss

成隊 Alstroemeria打包

千...千雪媽媽...

個個去曬283 pro

Me 留守
283不了

5 tag la

又聖誕

Tr.02 みなぎれ！ボボボンバー
作詞：狐夢想(COOL＆CREATE) 作曲・編曲：ARM（IOSYS）
歌：日野茜

One Hell of A Talent

シリアルコードNo：2ZXK 3Y4Z RJLR TXL4
【入力期日】2018年6月23日（土）23：59

仲有3日...

Love love...

甜花你又岩？

唔熟まつり但唔知點解笑左

記住請佢食棉花糖

after20更新咗

今集有同胞

真點返鄉下

美優自己整便當既

喂呢個咪攞3張金training券既4個code其中一個嚟
なんなんだ今さら

第一個十抽
只中了一隻我無的SR
（其他重複）

第二個十抽

媽我得左喇

日日鬧我 hentai

又…

法國賴子可以john清純三姐妹

呢套衫咁似辣妹刑事

裕子，你真係蠢X過隻豬

歐洲P

一時時
上次cg 過左限蘭子 抽左三十抽都是不知明的

公眾地方行為不檢

【シンデレラ5th】ニコ生特番~Serendipity Night~ 明日21時半～放送です！

mk...

左邊比我

左邊清秀好睇啲

明日5月13日(日)に開催となる「LAWSON presents TrySail Second Live Tour “The Travels of TrySail” calling at Niigata」に関し、ご来場予定のお客様にお知らせがございます。

この度、メンバーの雨宮天が、医師より「声帯炎」の診断を受けました。

喉の不調の発覚より治療を続けております。

明日の新潟公演におきましては、
雨宮天本人、並びにTrySailメンバー、スタッフ一同ともに、
これまでのライブと変わらぬ気持ちでお客様に楽しんでいただけるステージを目指しますが、
当日の状況によっては、これまで通りの「TrySail」のステージパフォーマンスとはならない可能性もありえますことをどうかご理解いただきたく存じます。

なお、新潟公演につきましては、雨宮天も出演し予定通り行わせていただきます。
雨宮天は喉の不調はありながらも身体自体は元気な状態です。
麻倉もも・夏川椎菜もそのような雨宮天をサポートしていく気持ちであり、
メンバー3人に共通するのは、新潟で待っていただいている皆様とお会いしたいという気持ちに他なりません。

何卒宜しくお願い申し上げます。

株式会社ミュージックレイン

天醬

希望趕得切final live

why not both?

天醬
祝早日康復

miku 呢排好有大個女feel

agger

やめろー！.jpg

竟然滿座

多咗人去睇

多聲豬

但cg 唔係受眾多d咩(客觀)

D CG9去搞事

檢點啲啦

聲豬係ML廣泛啲

希望CG9可以尊重返(ry

final live 點都要支持下， 爆場唔出奇

我認知嚟講CG 個面我自己識得比較早

同埋新番參與率唔係CG個面多D咩

食足成年炸雞嘅效果hch

世界仲有希望

今日也是爆死的一天

あんゆり (三次元ver)

我認我心邪 但我真係唔覺mltd有搖乳

你是不是用某個7__做檢測⋯⋯

MLTD 初期連72都有乳搖㗎

希望唔好迫害

心臟受到直擊......
呀......呀......呀......

緊係rio啦
但同cgss好似無得揮咁
利申純討論 唔是引世界大戰

96年組個個都咁正

拆散左day1 day2

咁都爆 大陸仔包場牙？

灯織好惡

唔係常務嚟㗎咩

聽講灯織Wing輸足283次
會有常務end結局

千尋係咪比錢就可以拎滿分?

聽日呢個時候
一切都結束了

等睇暴動

「や〜菜々ちゃんごめんね☆ ☆ ☆」

「……(ごめんなさい…プロデューサーさん…)」

圈外勢

老女人

無可能嘅... 老兔子無可能唔會第一嘅...

岩岩好D有償石用哂
睇聽日CG結果再睇課唔課

We will We will pay for it.....

今屆俾本田拎到第一位嘅話我CGSS唔會再課，moba可能會課超得

由貴⋯⋯⋯⋯

溫馨提示

見twitter有p秒速他去班尖

又多1個人會大幅減少cg 上水率(望向has...)

又他界...

就生放

全裸待機

擔定櫈仔埋位反佢

who are you?

開波！

一嚟就大頭hassy

twin tail ruru

眼鏡⋯⋯

嗚哇

心口⋯⋯

生放係咪得我地3個....

宣傳は基本

宣傳.....

牛！

有得同大空食飯

這是觀光感想

rule ruru rulw ruu

我想問問點解莉嘉冇得入選LMBG?

@雜巴

人都

瘋狂宣傳⋯⋯⋯

可能個feel問題

森久保！

露骨

花林把地聲太有趣

同外の人完全相反

我都奇怪講高度年齡南條光都高過莉嘉都入到

老la老la 記憶力下降

老女人先正⋯⋯⋯

到hassy了...

ああああああああああああああああああああ

出現了！！

ああああああああああああああああああ

係咪想迫死我

あああああああああああああああ

大惡魔

歌鈴！

ひより手足

新田妹今次化淡咗

隻手

冇野,我記錯高度,原來莉嘉149cm高剛好超標

Appli

Hassy

@鋸扒

咦呢位咪

generation gap...

Ruru!

有消息講灰姑娘5th live SSA個2日會唔會出碟未 ?

yeah ti…都係無嘢

未講

現在仍然係宣傳環節

你預9成有，不過會不會左cut右cut就⋯⋯

見到太陽神覺得傷心

sayasaya

清い

太太好清純⋯⋯⋯

要好好珍惜

希望悠貴唔好掛住隔離栅怱略咗呢度
我仲想聽現場版《追風》

福岡 sigh 福岡

福岡雨女

一邊係主角
一邊就⋯⋯⋯

個2日最齊人 唔出真係喊出黎

望向hassy....

@鋸扒巴

ぶおおおおおおおおおおお

人都唔喺度...

一門 120%

點估

事務所....

SSA!!!!!

ああああああああああああああああ

ああああああああああああああああああああああ

Pinyaaaaaaaa

うまno bird....

忍！

又係手足

SSA6隻碟

SSA!!!!!!! 6隻!!!!!!!

3xx 頁

居然收錄上海嗰場

又蝦窮學生

前橋！！

屌

ruru好靚

AJJJJJJJJJJJJJJJJJJ

又迫我去

Mo 大空，pass!!!!

有關裕美

颶風

投左5

Ho ball

又反住推

diu

前橋不了

無大空不了

無早見不了

無得不了

27500+税真係貴
lalabit老母特典係負吸引力

真
C記又海外勢fail
買普版算

太太好pure好true...

特裝版 販売価格：32,000円＋税（税込価格 34,560円）

究竟要幾耐太太先會俾一門污染到

又默默地放入wishlist....

cls價格，向盤子說不

過咗25就開始.....

LALABIT 特0吸引力

前橋個場點撚去
東京搭車都要2個鐘 仲要唔近車站

隨意門

メインアリーナ - 最大収容人員2万人（スタンド7594人）
即係開四面台點都至少萬三人，咁既位置配套爆唔爆到場

用開space stone

張飛點入手先

咁多m男點會爆唔到⋯

雖然頭先look下twitter 連日本仔都屌個地方難去

我懷疑酒店會嚴重不足

收到風已經有大佬包緊場⋯

就係要有個清純嘅先反襯到一門有幾痴線

又派石....CY好野多謝CY...

CY爸爸...

仲有12個鐘

其實前橋站行過去都只係三十分鐘
班架仔其實想點
仲有新幹線都到到

兩個只能活一個

痴線，又派石
點解一隻手機GAME可以派石既日子仲多過無派石既

痴線，又main
點解一隻手機GAME可以main既日子仲多過無main既

得兩個原因
競爭大
就執粒

Dear Drecom

fgo歡迎你

炒酒店致富

5th SSA BD 好貴

班架仔唔係個個東京 群馬呢啲荒郊佢地緊係屌
行三十分鐘都唔係講笑

貴左50%

仲有live 要珍惜下啦

做咩你地個個講到imas就執咁既語氣

反而想知咁佢幾時講6th
5th坽咗嚟講CGSLS3週年event
近來仲有無CD發售生放送？

大把CD出唔驚無

2-3個月前公佈陣容都唔遲啦 CD就輪住出 一定有飛抽

個人估小劇場bd抽⋯

Are you ready

Let the party begin

ナナ要贏呀

meme why not both (impossible)

Super! (暴動都似)

Made in heaven!!

ざわざわ、ざわざわ

收到風各大幫派班緊馬，準備好傾唔掂數就開片…

前面老兔好似輕鬆d喎 入面mio捱緊架咋 後面加蓮上黎搶埋個第二添呀

ウサミン vs 本田リーダー
ポテト vs 本
かわいい vs ヤンry)重い愛
覇者
薬 vs 働きたくない vs 天使

佢有ng + pp + pa p灌票喎

全裸待機！！

進入最後直路二百米
究竟老兔頂唔頂到返終點呢

ゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴゴ

NANA

冇驚喜

唔需要mio爆上第一既驚喜

茄子刺客流打法

我地加蓮淨係吹一次雞 急都冇告 已經搞掂

加蓮茄子差唔夠6萬票
所以話唔好以為自己一票唔重要

Co頭三跟本接近戰⋯⋯

但最尾3, 4, 5位都唔係差好遠

下年投埋mio

南条光同喜多日菜子會有聲

蘭子同杏既票差太多

真禮又唔拉票

MAO完全冇拉過票

接受唔到楓楓今年無歌唱

sor 我柒了

附聲黨...

Live都無出過

佛系入面ge人

藍子有20, 下年一定會做得更好
Bandai 都肯出EXQ, 人氣是有的(自信)

禾有g chi加蓮

想阿光有聲但唔係想咁樣有聲…

pa二三位=全體十幾位
笑左

"茄子是誰呢?" Round 1

真心希望Pa p俾mio抖下,俾其他Pa idol一個機會

藍子浮浮沉沉....

1>30
2>18
3>27
附聲>5
4>36
5>32
6>13
7>4

arisu 得29

話茄子無人氣嗰班睇真啲啦

蜀中無大將

不嬲中堅嚟
附聲係時間問題

楓楓呀呀呀呀呀呀
一年一度嘅楓歌咁就冇咗

不過好認真
其實好多都係時辰未到
附聲派咁推唔多唔少會害咗個idol

高質
月尾開訂

揠苗助長

個人覺得個面相始終有點怪

但下年好難keep頭十了

多左少少不穩感

大佬吹雞谷銷量...要買了

勝利宣言

給各位P

第五屆附聲果D都仲係到

第六屆

今次pa兩個全體十幾都有聲
下年隨時影都冇

無人識
Cy力谷都無用

第五屆嗰班實力派

怪怪的....

芳乃美優好正

Rin x Nono 廣播

金子有希
うわぁあー！
プロデューサーさん、沢山の投票、ありがとうございました！！
声がつく子もおめでとうございます٩(ˊᗜˋ*)و
藍子、こんなに愛されてて幸せである

松井 恵理子
神谷奈緒への応援、投票、改めてありがとうございました☺️
これからもどうぞ彼女のことを見守ってくださいね

藍原ことみ
志希ちゃん、6位本当におめでとう...!!そして一緒に応援してくれたプロデューサーの皆さん本当にありがとう...!!上手く言葉が出てきませんが、すごく嬉しいです。ありがとう

恭喜ナナ

#安部菜々をシンデレラガールにしてお寿司が食べたい

去食壽司先

茄子有聲即係可以期待春舞佳人
咁楓楓一樣有歌唱

照你咁講上年有肇, 夠可以同文香出月下冰姬…

CY:派出去既好快收得返，驚乜

五十嵐裕美

総選挙結果出ましたねー！杏に入れてくれた皆さんありがとうございましたー😊✨✨
うさみんおめでとうーー🐰❤🎉🎊

青木志貴

シンデレラガール総選挙、飛鳥さんの応援をしてくださったPさん、本当にありがとうございました！飛鳥さんにとって総選挙では過去最高順位かな…？(*´∀`*)わいもとても嬉しいです！おめでとう！！
応援してくださった全てのPさんに感謝です。
そして菜々さん、シンデレラガールおめでとうございます！

班P成井課落去

又到月中

大空直美

シンデレラガール総選挙、飛鳥さんの応援をしてくださったPさん、本当にありがとうございました！飛鳥さんにとって総選挙では過去最高順位かな…？(*´∀`*)わいもとても嬉しいです！おめでとう！！
応援してくださった全てのPさんに感謝です。
そして菜々さん、シンデレラガールおめでとうございます！

大空直美

智絵里頑張ったね。アイドルたちみんな頑張ったね…！菜々ちゃん、シンデレラガールおめでとう！✨

プロデューサーさん。投票、本当に本当に、ありがとうございました！✨

私も、、、智絵里の素敵なところをもっともっと伝えられるようにがんばります！みなさんに感謝…！来年も、がんばるぞー！🍀

桜咲千依

小梅ちゃん30位✨✨小梅ちゃんを応援して下さったプロデューサーさん、たくさんの投票ありがとうございました⸜(*ˊᗜˋ*)⸝
いつか小梅ちゃんもCDユニットに入れるようにあの子と一緒に小梅ちゃん応援し続けます*´ㅅ)"うさみんおめでとーーーーう(*´꒳*)ﾟ*.・♡

中間発表見て、昨年より順位あがっててすごくすごく嬉しくて(；▽；)
結果出て、さらにすごくすごく嬉しくて(；▽；)小梅ちゃんがたくさんの方に応援してもらえていることが堪らなく幸せです(；▽；)
ありがとうございます⸜(*ˊᗜˋ*)⸝

鈴木絵里

堀裕子に投票して下さったPさんたち有難うございました‼️いつもいつも応援感じてます‼️
中間発表では初めて属性順位に名前があって、完全に意表を突かれ、手が震えました‼️ユッコがすっっごく泣いて喜んでます‼️
まだ登っていける余地があるからこそユッコは輝く子なのでこれからも宜しく✨

青木 瑠璃子

39位サンキュー！ウサミン第ナナ回シンデレラガールおめでとう！

我地估下maimai 幾時上水

last seen 3小時以前

上次中間發表反應時間簡直破記錄
幾個鐘就tweet

山本希望

夢ってなかなか叶わないから燃えるんだ❗️次こそは絶対っ‼️そう強く願いながら言葉にしながら、手を伸ばし続ければきっと叶うよ‼️キラキラ輝く魅力は充分知ってるからね🦁🍣💫💓

因為佢同nu食飯

可能咁先醒起件事

Trident

舞浜唔爆,日日吹雞,大西巴幾時出手幫拖

住洋樓

解散

木村珠莉

ウサミーン！😭😭おめでとうございます🎊㊗️夕美ちゃんも43位おめでとうー💐Pのみなさま、ありがとうございます😊
#第7回シンデレラガール総選挙

東鄉整左容黎

牧野由依

総選挙発表されてるー‼️
まゆちゃん7位おめでとう❤
無限大の愛情でプロデューサーさんと想い合っているからこそ得られた順位ですね☺️
彼女はまだまだ高みを目指してこれからも努力を続けていくのだと思います！
頑張ろうねまゆちゃん😊
プロデューサーさんこれからもよろしくお願いします💖

希望d rika p 唔洗唔開心 , 對得住自己is ok

又圈外

第五屆最成功一定係推咗nono上去
個性太好玩加埋同凜嘅關係

佐藤亜美菜

ありすちゃん29位おめでとう🎊ありすちゃん、プロデューサーさん、わたし。みんなが同じ方向を向いているって本当に幸せなことで、３人とも思ってることはきっと一緒のはず。次のステージに向けて精進するのみ！投票して下さった皆さんありがとうございました…！byあみな🍓

amina bb 抵錫...

こがね最高！

多咗CGSLS之後啲票係舊年嘅一倍

一倍？

美國CG9

津田やで！だのラジの場をお借りして…小日向ちゃん31位でしたー！投票してくれた人みんなに感謝！うおー！目指せシンデレラガール！！…そろそろブログ書かねば(´・ω・)

好女仔

唔小心諗起個外掛狗

雖然好衰但好好笑 未央下年加油

舊年第三今年去咗邊？

今日、21:00からの生放送は「高田憂希さん（依田芳乃役）、武田羅梨沙多胡さん（喜多見柚役）、種崎敦美さん（五十嵐響子役）、春瀬なつみさん（龍崎薫役）」の4名でお送りいたします！MASTER SEASONS SPRING!を中心にお届け予定です！お楽しみに♪

睇到眼濕濕
ウサミンおめでとう

茄子

第八次總選會唔會整個八神你嘆

要同mio 爭

想問通常總選首歌要幾耐先會係cgss 實裝？
去到11月左右？

可能係藍色拿破崙最後一塊拼圖呢

5個PA

幾時先肯俾美嘉唱一次總選歌？

話說前橋有family twins
唔tag la
希望唔去唔好後悔就得

會連環車禍

合唱應該冇咩事

solo就

唔會後悔既

芳乃真係好可愛

芳乃咁樣入得返圈內,叻女

5th 附聲果班係咪入返晒圈內

美優,nono,芳乃,心

冇錯,都係圈內

聲優知名度都有差距

如無意外出年茄子應跌返出頭十

三分已袋

歷史上冇一個idol未跌出過前10

今屆前十計
楓同加蓮未 "跌"出過前10

今日唐揚げチーズなるものを注文したんだけど、店員さんが目の前でトロットロのチーズを唐揚げにかけてくれる感じだったから『私チーズめっちゃ好きなんですよ〜』て言ったらめちゃくちゃ多めにかけてくれて、え、、好き、、てなったし、通おうかと思ったし、なんなら写真撮り忘れたから近いうち必ず行

某總選平均第二但多次擦邊十名外天使「」

文香好波 即係又等課
btw兔仔人氣咁高既原來

某程度因為今次食字

仲餘7分鐘

渕上舞(声優)
12 小時前
已轉推 刀使ノ巫女『とじとも』ゲーム公式
出演させて頂きます！どんな空間になるんだろうな〜楽しみ⚔🦋

渕上舞(声優)
6分6 分鐘前

【 #第7回シンデレラガール総選挙 】 #北条加蓮 は皆様のおかげで全体3位、そしてなんとタイプ別ではCool1位を頂くことが出来ました！

この子は本当に…どんどん階段を上っていくんだ。

Deadline Fighter

遲到好過冇到

啱

種﨑敦美(種崎敦美)
‏ @tanezakiatsumi

ハッ。デレラジのこといろいろ思い出してボーっとしていた！！
今日のうちにこれだけはお伝えしておきたく…！！スゥ…

総選挙、
おつかれさまでしたーーーーーーっ！！！！！
改めまして、ウサミン！おめでとうございますっ！
響子ちゃんも35位
おめでとうね(*´ω｀*)

#第7回シンデレラガール総選挙

祝ナナ生日快樂&第7屆CG

大佬

1 2 77

你先係大佬

留名睇班「茄子P」出年他界晒唔知去邊

大佬唔駛咁謙

出年照投不過唔會課投票卷咁解

其他人都洗白晒
得返佢仲繼續做反派...

食字

moba commu同d drama都未睇晒，仲有排學嘢

7 = nana

第7屆 nana=77

咁你係茄子P唔係「茄子P」

點解你好似如夢初醒咁…

suDDy你咪轉推/加推/減推

因為真係
去左旅行 緊貼唔到

聽日落街買個蛋糕先

依種又跨張得滯

有無p打算鳴禮炮同燒炮丈

雙囍臨門

我買花生同烏龍茶算

今晚飲左半升梅酒

碎未

仲有三升上年釀落

咁好

今年會再釀，下年呢個時間再飲

山本希望

②
いつもたくさんの愛情と情熱で育ててもらえて莉嘉もきっと『ありがとう！Pくん大好き💖』っていっぱい思ってる。おやすみの前に。私からも伝えさせて下さい。応援してくれたそこのPくん、お疲れ様、そしてありがとう！これからも宜しくね😊💓
それでは、今夜も素敵な夢を🦁🌙💫

夕美好愛ウサミン

ただのウサミンファンとして幸せです…♡ウサミーンだいすきー😭😭

ウサミンもまりえってぃさんもみんなを笑顔にするアイドルヒーローなんや…😭♡

幫QQ...

兩天無上
蘭子

Btw 志希

你似乎搵到真愛了

澳洲road trip都幾悶

rich…

屋企比

屋企rich

點跟…

我出返去先

都好似係
但仍是DD

CG: 蘭子 志希
ML: 伊織 美希

呢位巴打既口味難以捉摸

都唔係吖
好似係

4個唔同style

咪即係DD

其實都唔只佢一個 係咁

非一般DD...
冇記錯紗夜巴好似對文香冇感覺

薰都無

最近新 付聲都係揾後生, 除咗人工斷估係減低精神damage, idol 唔似其他character ,個身份跟一世

同埋近年多左上鏡..同以前比本身個cv既image始終都影響多左

不過跟住落黎果d都希望揾返有d小小人氣嘅聲優 (藤原肇) 谷人氣
cg係搶人方面都幾弱勢,cg人不停比對家挖角,但又挖唔返對面

出月下冰姬

鈴木妹同由貴新人同時join 幾team好正常,始終有人未必好似初期成員咁“共鳴",可能只係打份工（現實角度）
nanamin 算唔算挖先

鷹富士希望揾個出名d

唔要多,整多兩三個山下七海就夠

搵出名但唔好運就冇意思…
一定要搵個超好運嘅

如果唔係安野已經係夏樹, 茄子肯定係佢

凛は25位を頂きました😊
凛に投票して下さった皆さま！ありがとうございます(ﾟωﾟ)✨

皆さまからの凛への愛はいつも感じていますよ。
凛の為にできることを、私に出来ることを、これからも積み重ねていきます。

全てのアイドルたちに幸あれ…！！

新手入坑想問 點解我完全冇smart live

收到楓 文香茄子有個組合

記得im@s其中一個初衷嗎？

詳細

不過我又有d俾d bgder辣慶咗我,由其係堆台仔bgder, 一兩期bdg營收高過cgss就講到bdg取代cgss做偶像手遊一姐,十足十強國憤青咁講埋晒"走對手走過的路令對手冇路可走"一樣. 實質,cy發吓力(如今期灰蘭),又放到你車尾燈都唔見.遠唔講,未來三年偶像手遊一姐應該又係cgss

月下冰姬係文香同肇

又係靠踩人推自己
好心做粉做高質d好無

我講星纏天女

撳完exp bar下面個smart制都無 ?

初衷之一，im@s係一個踏腳石，唔好比個偶像定形個聲優

詳細成句嘢唔記得咗

冇 淨得一粒mas+制

元石原還說過如果iM@s的工作和其他工作有衝突的話，請優先參與其他的工作。因為他認為偶像大師這個企劃，他希望能夠成為幫助聲優成功的平台，而不是成為聲優的包袱。

同埋俾演出機會新人累積人氣經驗

thank you
(無心罵戰,sorry)

thank

但一門...已經定咗形

望下被污染ge人

人都唔係到

其實4隊入面都無乜清泉

要珍惜太太

Destiny Still Arrives..

當sayasaya 接近ruru時.....

新手L個m先

@ナナ

極速一門化

sorry

二石大佬

好多IMAS CV都對自己角色有好深愛情(詞窮, 唔識形容)
尤其AS哥班
加上好多都係IMAS係出道作咁濟
現實D講比到自己好隱定既工作機會
但呢份工作唔同其他作品
唔係一次性錄完就完
可能係D "好聽"說話, 但個角色會一路倍住佢自己
而佢自己都多左好多機會挑戰同成長

呢樣係佢除左歌同女以外好吸引我既野
所以LIVE好中意聽MC同埋之後佢地既副音

利申 MAYBE 1999
& 唔係古參好多野唔識, 但呢D係一路識佢地令我感覺到既野

年に一度のシンデレラガール総選挙が終了しました、ウサミンおめでとうー！！
メルヘンデビューの歌詞で『いつかトップにのぼりつめます』って歌っていたけどトップだ〜〜！
美嘉は23位。去年からかなり順位があがっていてビックリしました！すごい！！これはすごいーーーー！
何位でも私の中で美嘉はオンリーワンで★ナンバーワン★だけどこれは嬉しいっ
美嘉おめでとー！！( ˶ˆ꒳ˆ˵ )すごいよすごいよ。

何位でも私の中で美嘉はオンリーワンで★ナンバーワン★だけどこれは嬉しいっ

るる

正呀喂

唔係遇到千早,淑女當年引退左了
btw 巨巨請唔好1999,會頭痛...嗚

Story for 1999

上星期一落單，星期四先出貨，今日先送到，平時三四日就送到，日馬今次做乜鬼？我已經比貴個一個運費

無錯

GW復工?

唔識食

日本人從4月28日週末開始放假，直到5月6日收假

佢地復左工先落單

呢個sega staff成日俾人影到公器私用

23歳又216個月了

好難觸摸…

原來淑女都已經已經4字頭

淑女生日快樂

附聲D野會喺邊度講

細細聲淨係話俾Suddy你知...茄子傳聞係[black]Suddy[/black]子配

suddy ちゃん 都係同無聲無分別

歌都廢事打 用劵飛哂50格算

你放心啦，以CY既速度應該8、9月有得聽

分分鐘CG 6th final Live做special guest

final live

要跑馬了
CG need 88

沙田馬場見

6th有文香未

mao

新曲

其實,手遊界有冇試過一隻遊戲係如日中天嘅時候因為大人的理由宣佈中止營運
宜家重要兩邊老母都有親生女要養
需然,出嚟行大家都係求財唔係求氣,但係,好多時d日本仔真係為啖氣做埋我地d旁人覺得匪夷所思嘅决定(當年918慘案 )

前者要問老司機

918完全唔關啖氣事
當年變態係想開拓女性玩家市場而做既「正常」決定（佢覺得）
炎上之後佢係大修過所有劇情，收過風原來既劇情有更嚴重既大炎上可能

【サイコミTV#7配信決定！】

『STARTING GATE! －ウマ娘プリティーダービー－』
『アイドルマスター シンデレラガールズ U149』を特集！
配信日時：5月23日 20:00～
ゲスト：#和氣あず未 #高野麻里佳 #Machico
#今井麻夏 #佐藤亜美菜 #米内佑希
詳細はこちら⇒eng.mg/491f7
#サイコミTV

一次過啱曬馬伕同LLC

呢個一定要睇。。。

AJJ AJJ AJJ~

Happy birthday to me...

睇amina有冇又漲左

岩布麗花

ajj

Stay away from her

[latency>150] 藍子!!!!!!!!!!!!!!

到底下次集物會係未完成定harurunrun呢
可能爆冷一曲
但除咗haru都應該會係戰爭

新附聲私心想搵大和田配

支持⋯⋯⋯

係就好啦...

兩個配對都意味不明

白箱

日菜子幾啱
人氣就茄子

茄子....

等睇harurunrun關裕美上位然後有人衝

大天x....

睇錯名嚇左嚇

新人留名

太太幾時有event sr

可能一曲就係

關劇情事喎

Welcome

ここにいますよ…

正經番先

我估下次一曲

美優 ?

太太等左好耐，如果一曲應該走唔甩

正評比智絵里

一樣係新人留名

而家睇緊2011嗰套動畫 + 玩緊million live

為左太太event已經儲左兩個月水...

暫時有冇那個角色特別喜歡？

要衝嘅話用石實際啲真心

我估mio隊長

衝event 都係做投石機啦

用石揼太太

用石射太太

要留石抽凜

冇放置衝2000又好似難d?

二石四太太...

用水射⋯

邊個唔係LLC就可以用石射太太

我出水出石打活動時

太太又_水

其實唔難

由你講出黎特別有說服力

million live好野來

由你保證更加冇質疑餘地

上面個個排名單位數跟唔到⋯⋯

暫時比較鍾意嘅角色 :
星井美希 <- 因為佢好撚懶
天海春香 <- 正能量
如月千早

佢睇緊本家喎

mio隊長?

三巨頭

連續兩屆榮登亞軍最強偶像本田未央
[black]mioP他界哂我代勞一下[/black]

集物2000輕鬆喇

PA 一

本家梗係赤羽根P

點跟...

如果月尾真係一曲美優...點都盡力打啦
都想試一次衝15星
雖然點都跟唔到上面既巨巨

有一日佛誕假既,加油

2000內真係唔難
社畜每晚收工打4個鐘已經夠

返工掛四個鐘
放工掛多四個鐘

profit

只要出下位, 1萬名就簡單多了

叫人幫你打

揾人幫我開聲優po 我係街開唔到

無留意到1001,回咗宮巴

講講下會唔會變左凜上位...

凛蘭子奈緒見慣見熟
係唔知太太眼鏡邊個上邊個下

我估太太上 眼鏡下

上太太

上(soeng5)太太

想問下各位巨巨
放置隊有咩用途

入左game唔洗打都pass到首歌

拎黎event衝分用？

懶人衝event用

集物event掛道具用

手殘拎s combo用

MLTD靜香被踢qq

Ml再戰十年

推

早d加我就可以直接用黎印啦

好短命....好慘....

美咲又贏

出現了

翼太長命姐

大空翼

其實呢個要點先賺到返嚟?

an機打cg成日lag機斷com

乜原來粉coin會出ssr

LIKE 好友
好友LIKE你

同埋仕事有時都會有

畀個負皮你自己反省一下

WHT4RB39
既然係咁嘅話R friend
求加

仲要x2......

師匠 上位
Yukari 下位

任加嫁wo

幹你娘一曲呢

係時候加入ios既大家庭

朋友我們月尾便很有可能大擰樂矣

Samsung c9 pro 完全冇事

冇得幫太太補充水份了

咁儲住水先

唔同驚

d液體已經爆哂倉

我誤會咗你個CG(computer graphics)

小薯已加

btw百萬張卡片好靚...

申請左

太太值得等待

要做登山家了

師匠

即係季節歌但加人？

加咗

幹 你跟我說這是個男的

其實佢係動畫入面戲份多唔多?

無

1秒左右

以為係律子

Wry?

又剪短髮

mltd 又轉icon , 還我伊吹翼

Hi

Staff 愈嚟愈求其

Title mtg08試聴動画t1 咁就算

Melty Fantasia

我想問下點樣先至可以覺醒？

爛鐵

覺醒度max, 齊覺醒item

聽講ml下次歌織風花

Preview

哇! 哇! 哇!

LIVE
仲有同角色講野(...果個)都有

留意粉幣有限期同上限得10個
同埋10連無保底

仲有就過期個粉幣icon會變橙色然後紅色

搖乳啦好嗎

檔線應該又回升

cg 編舞要加油

好想買

點解唔係馬場阿姨

出唔返去......

買

會場....

䬙風說要碟
就有碟了

打算飛去睇但仲未搵到黃牛

m@sterpiece ort

そんな思い出深いステージで･･･今度は1人で歌います。

身の丈以上の会場だよ。
そんなの分かってる。

正直不安でいっぱいです。
でも、こんな素敵な機会はもう二度とないかもしれないから･･･！

沒有maimai的第二十天 炎熱

變成ちひろ既形狀了...

仮面ライダーエボルチヒロ

持田亞里沙要失業了

我3碎
要散步

小朋友x大姐姐

要叫戰兔過嚟幫手

召me

New

THE IDOLM@STER綜合討論區[206] 熱烈祝賀安部菜々當選第七屆シンデレラガール

我要去

去野外散步

著住長褸

summer halation

舊Post又無人推了

新Post又被人用來做抹黑既地方

天二一唔響樹，連登埃媽時鋪又被人搞到烏煙瘴氣...

感謝澳一

sor

想比staff打?

有個負評

mo 人

今日熱到熔左

都係推爆呢個post 先

YES 推post time